[一條友中就要強檢]有冇app可以自動alert你棟大廈中招？

有，安心出行
記得裝咗佢保平安

安心出行囉

安心出行？不了